{"locale":{"message":"hu"},"direction":{"message":"ltr"},"chromevis_name":{"message":"ChromeVis (a Google-t\u00f3l)"},"chromevis_description":{"message":"A kiv\u00e1lasztott sz\u00f6veg nagy\u00edt\u00e1sa \u00e9s sz\u00edn\u00e9nek megv\u00e1ltoztat\u00e1sa. Haszn\u00e1lja az egeret vagy a billenty\u0171zetet a kiv\u00e1laszt\u00e1s mozgat\u00e1s\u00e1hoz az oldalon bel\u00fcl."},"chromevis_title_text":{"message":"Lencse-billenty\u0171k\u00f3dok"},"chromevis_format_text":{"message":"A parancsikonoknak ezt a form\u00e1tumot kell k\u00f6vetnie: [M\u00f3dos\u00edt\u00f3]+[Billenty\u0171]"},"chromevis_capitals_text":{"message":"Nagybet\u0171kh\u00f6z nyomja meg a Shift+[Billenty\u0171] billenty\u0171kombin\u00e1ci\u00f3t"},"chromevis_textcolor_label":{"message":"sz\u00f6veg"},"chromevis_backgroundcolor_label":{"message":"h\u00e1tt\u00e9r"},"chromevis_showhidelens_label":{"message":"V\u00e1lt\u00e1s a lencs\u00e9k be- \u00e9s kikapcsol\u00e1sa k\u00f6z\u00f6tt"},"chromevis_stylelens_label":{"message":"Lehorgonyzott \u00e9s lebeg\u0151 lencse v\u00e1lt\u00e1sa"},"chromevis_centerlens_label":{"message":"V\u00e1lt\u00e1s k\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edtott \u00e9s sorkiz\u00e1rt lencs\u00e9k k\u00f6z\u00f6tt"},"chromevis_increasemag_label":{"message":"Sz\u00f6vegm\u00e9ret n\u00f6vel\u00e9se"},"chromevis_decreasemag_label":{"message":"Sz\u00f6vegm\u00e9ret cs\u00f6kkent\u00e9se"},"chromevis_forwardsentence_label":{"message":"Ugr\u00e1s el\u0151re mondatonk\u00e9nt"},"chromevis_backwardsentence_label":{"message":"Ugr\u00e1s vissza mondatonk\u00e9nt"},"chromevis_forwardword_label":{"message":"Ugr\u00e1s el\u0151re szavank\u00e9nt"},"chromevis_backwardword_label":{"message":"Ugr\u00e1s vissza szavank\u00e9nt"},"chromevis_forwardchar_label":{"message":"Ugr\u00e1s el\u0151re karakterenk\u00e9nt"},"chromevis_backwardchar_label":{"message":"Ugr\u00e1s vissza szavank\u00e9nt"},"chromevis_forwardpar_label":{"message":"Ugr\u00e1s el\u0151re bekezd\u00e9senk\u00e9nt"},"chromevis_backwardpar_label":{"message":"Ugr\u00e1s vissza bekezd\u00e9senk\u00e9nt"},"chromevis_savebutton_label":{"message":"Ment\u00e9s"},"chromevis_restorebutton_label":{"message":"Alap\u00e9rtelmez\u00e9sek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"},"chromevis_gallery_description":{"message":"Ez a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny a weboldalakon kiv\u00e1lasztott sz\u00f6veg felnagy\u00edt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l. A felnagy\u00edtott sz\u00f6veg egy k\u00fcl\u00f6n lencs\u00e9ben jelenik meg, \u00e9s meg\u0151rzi az eredeti oldal elrendez\u00e9s\u00e9t. A lencs\u00e9n bel\u00fcl a sz\u00f6veg \u00e9s h\u00e1tt\u00e9r sz\u00edne is megv\u00e1ltoztathat\u00f3.<br/><br/>K\u00e9t lencsemegjelen\u00edt\u00e9si lehet\u0151s\u00e9g van:<br/><br/>- a lehorgonyzott lencse mindig az ablak tetej\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3<br/><br/>- a lebeg\u0151 lencse mindig a kiv\u00e1lasztott sz\u00f6veg f\u00f6l\u00f6tt lebeg<br/><br/>Az eg\u00e9r vagy a billenty\u0171zet seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel jel\u00f6lhet ki sz\u00f6veget egy weboldalon. A lencs\u00e9t a billenty\u0171zet seg\u00edt\u00e9s\u00e9g\u00e9vel vagy a ChromeVis ikonra kattintva tudja aktiv\u00e1lni. Haszn\u00e1lja a billenty\u0171zetet a kiv\u00e1lasztott sz\u00f6veg bekezd\u00e9sek, mondatok, szavak, vagy karakterek alapj\u00e1n t\u00f6rt\u00e9n\u0151 mozgat\u00e1s\u00e1hoz.<br/><br/>A billenty\u0171k\u00f3dok list\u00e1z\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s saj\u00e1t billenty\u0171k\u00f3djainak megad\u00e1s\u00e1hoz tekintse meg a ChromeVis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak oldal\u00e1t.<br/><br/>MEGJEGYZ\u00c9S: A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny nem fut sem ezen az oldalon, sem a Chrome-b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek gal\u00e9ri\u00e1j\u00e1nak oldalain."},"chromevis_gallery_tos_url":{"message":"A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9s\u00e9vel \u00d6n elfogadja az \u00c1ltal\u00e1nos Szerz\u0151d\u00e9si Felt\u00e9teleket, amelyek itt tal\u00e1lhat\u00f3k: https://chrome.google.com/extensions/intl/en/gallery_tos.html"}}
